突發！支那湖北準備斷網

如果斷咗網仲會唔會有方法上網

連登啲資訊越來越慢。。。

營業場所咋，睇清楚啦文盲

衛星上網點Block

去咗fc 唔見有喎

CLS 斷網關控制疫情撚事咩.....你憧的

有線係咪仲有個記者係果度？

以後再無湖北呢個市了

陽新縣係邊撚度嚟

各位被狗咬記得向狗咳幾聲，順便向狗眼部吐痰

Google都懶

child登

屠...？

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

皇上要成大事 唔可以仁慈架

支那人d中文

網吧者

香港都開始

滙豐24個分行及服務網點下周一起暫停服務 直至另行通知

滙豐宣布，旗下24個服務網點下星期一起暫停服務，直至另行通知，其他網點的服務及營業時間維持不變。

暫停服務的分行及理財中心，包括位於九龍灣、旺角彌敦道238號、旺角始創中心、銅鑼灣禮頓道、沙田、上水、上環、交易廣場及圓方等。

滙豐強調，現時香港新型冠狀病毒的情況不斷變化，銀行採取預防措施，以保障員工及客戶的健康與安全。滙豐將繼續密切監察情況，並適時考慮採取其他措施。

香港都開始, 不過係銀行

滙豐24個分行及服務網點下周一起暫停服務 直至另行通知

滙豐宣布，旗下24個服務網點下星期一起暫停服務，直至另行通知，其他網點的服務及營業時間維持不變。

暫停服務的分行及理財中心，包括位於九龍灣、旺角彌敦道238號、旺角始創中心、銅鑼灣禮頓道、沙田、上水、上環、交易廣場及圓方等。

滙豐強調，現時香港新型冠狀病毒的情況不斷變化，銀行採取預防措施，以保障員工及客戶的健康與安全。滙豐將繼續密切監察情況，並適時考慮採取其他措施。

又咁諗,營業場所斷網同控制疫情有咩關係

冇常識 眼又盲

屠城了

原來重慶先係市

如果陳秋實仲upload到片
就100%係共匪

迫d人留係屋企

:湖南上面係咩？
:……… 你唔好問啦，總之就是中国的地方
：咁姐係叫咩名?
：(show blocked user - )

暫時都係得公共場所，即係逼人返屋企。但之後會唔會連私人網絡都cut埋就唔知，但都有可能

冇上網嗰啲支那寶支付點？
咁先進又冇假銀紙

網吧啫

完

陳秋實仲up唔up到呢唔知

屠城

封網吧

因為D人唔會用手機或屋企腦上網放料, 會去人多嘅網吧連VPN出海爆料, 以免被封號或被網管追查個人身分.

封埋網吧, 就連呢個公共上網出口都封殺埋

衛星電話
但點睇支那都唔似會有人有

成個湖北？5000幾萬人喎

湖南北邊嗰個省

佢地已小區軟禁 就係最多比你落樓下 唔比你出門
由你死晒佢

還有黨

靜雞雞成咁，喂唔好濫用喎

人地封網吧有咩問題
樓主=5毛製造恐慌

湖南(北)

網吧only

好惹

講緊網吧

D支那式中文核突到睇左個標題幾次都唔知佢up咩，要睇正文先明

正常發揮

無錯
封網吧呢招絕
好撚仆街

停自由行熱點d行者

Click 入去條link 404 now

1月29號新聞
我地31號先收到

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

簡單黎講
姐係熄晒d公共網絡
迫人用返自己私人既網

屠城開始

我一直好好奇如果真係斷網
啲大陸人用咩俾錢？支付寶同微信支付冇得上網又用唔到？
佢哋而家好多都冇現金係身

活埋

斷網吧炸............
自己Speedtest 個陣search Wuhan Server 啦
仲Speedtest 到

pp

網吧姐。。。

64武漢版

先唔理佢係咪維穩先，佢本身噏到咁多嘢背後一定係有人撐佢腰先到依家都冇事

湖北韓

侷啲網吧同有wifi 嘅地方收舖

關閉網吧

包埋湖北 叫湖南北段

脫貧攻堅戰又勝一仗

封網吧呀......

大陸網吧係用身份證開機

我們懷念他們

核平吧

無消息即大陸要用軍隊入去或將向外走既人捉或殺
明顯就係唔想救入面既人更加唔會比佢出
相當危險

不過同封鎖消息無咩分別

喺網吧爆料安全啲

消滅貧窮人口

睇標題 即刻諗到一樣野， 以為大屠殺開始
仲諗住精彩囉，點知唔係

拉

叫大湖區啦，國家核心地段，發展無限，機遇處處

網吧咋

突發！

2020年1月29日

全部唔使開工, 食西北風

WiFi啫

佢地聲稱係cut營運場所

From 新浪新聞

連登仔次次一有news就打定飛機先，睇都唔睇清楚啲

佢班打手搵好多藉口
只要佢封網都仲upload到片
我諗班人應該再冇藉口

左青龍嗰陣唔駛同人些牙右滑鼠
不過可以些牙青龍

連登仔不嬲鐘意製造恐慌
你吹佢地唔脹

用網吧都要實名

新型冠状病毒证实能透过互联网传送，我国准确落实防控措施，果断迅速封锁传染路线，为扑灭疫情作出伟大贡献。在控制互联网传播病毒采取高效透明的政策，为世界人民所赞同。

營業場所 = 非法集結

del wechat hurry

屌那星咁整個5G 醫院嚟做咩

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

係用身份證入網吧開機

但成間網吧幾百部腦都係共用一個IP, 流量又高, 又多人打on-line game會用到好多tcp port位, 咁先可以掩護到用vpn出海嘅流量嚟快閃收風同upload片爆料

證唔可以假？

白痴連登仔，乜都突發
完全冇 fc

痴線

要check邊個上網講真話，話咁易。
支那諗緊咩個個都知

爽皮

要殺人了

一名武漢社工投稿俾BBC：

//1月26日
正在被封鎖的不只是一個個城市，還有人們的聲音。

我第一天把筆記發微博的時候圖片就上傳不了，文字也發不出去，我只得把文字轉成圖片發。昨天，我把文字轉成圖片也無法在朋友圈發，微博發出來之後明顯被限流。1月24日的微博有近5000人轉發，而昨天的微博只有45人轉發。有一瞬間我還懷疑是不是我寫得不好。互聯網的審查和限制不是現在才有，可在這個時候卻顯得更加殘忍。很多封城的人被困在家裏，大家靠互聯網獲取信息，保持和家人朋友的聯繫，讓我們不用真的是孤島。// -

內政，不得干預！

炸咗佢就冇事啦。

屠城？

似係講網吧？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

湖北人從此絕種

我都搵唔到

大屠殺開始.

用得就會比人 backtrack

似乎係

留名過兩個日陳秋實都仲可以武漢開Live

官方VPN

突破盲腸

資訊疲勞都網軍的一種策略

用Elon musk 個 starlink 咪得囉

Wa diu

公眾場係人都用得，可以「發放假消息」
但響屋企發你就有人HOW門。

支共，都死都唔想比新聞自由你。